有無人收到風聽日6點清唔清場？

俾定心理準備，今日咁多人收到風。唔通日日都行出東涌咩

見唔對路就走

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

今日行左成個鐘先出到東涌
攰L到仆街，人又多又熱
日日禁行法真係會想死